痴線地鐵勁多靚腳靚女

睇到扯曬旗

圖就一定無嫁啦

唔好客氣 最僧人逼人交圖

皮已負

夏天為大地帶來美腿

成班垃圾

你最撚垃圾 擺自己老母上枱任人砌

講撚多次

收皮啦 咁撚串係唔比圖呀

真係好多
但你無圖係抵鬧

Why

成班毒撚 要睇就自己出街睇

係囉

唔抵幫
伸手黨唔抵幫

呢個世界無不勞而獲 想唔出街可以址旗？ 無可能嫁

呢個世界公平咩

樓主a0

咪屈啦

掛著卡勞

無圖有想象空間呀